Trump dismisses Acting Immigration and Customs Enforcement Director

美帝班左膠, 都未分清腦細係邊個

邊個係庄, 邊個係閒都未清楚

Why the English title